求推介黃遊戲店

之前都有買過一間佢話黃店, 有晒良心黃店貼紙的遊戲店，但我發佢呃9左我地買左咁多次先發現，講開野發現唔係自己人黎。。有冇推介呀？